有無人都係一事無成

所以想做既都失敗而回，永遠都無自己份

You are not alone